An機報到

我燒生祝林祖舜生意興隆，身體健康。高登永旺!

ifan表示歡迎黎到羅亞方舟

燒生好嘢，多謝燒生

補番張圖先